邪門玩意- Asus rog strix hero edition

ASUS GL503VM-IH73 15.6"

Intel Core i7 7th Gen 7700HQ NVIDIA GeForce GTX 1060
16 GB Memory
128 GB M.2 SATA SSD
1 TB HDD
Windows 10 Home 64-Bit

8750H + 1060 的話最少貴2000-3000

用嚟出街/出差粗用應該幾過癮

8千幾
1060
16gd ram

上年用8千幾買ultrabook 表示

正喎

性價比幾高

仲正過acer helios 300

邊個網買

你估吓？

我搵咗好耐先搵到

買開扣野的巴打一睇張圖應該認得

應該下星期初就到貨

同埋呢隻model應該係144hz Gsync mon嚟

得120hz

搵到了
Thx

定係得60hz

呢個價錢係traditional edition 嚟

等我cancel order 先

考慮中

7700hq 1060 60hz mon 就9k

7700hq 1070 75hz mon 就11k

8750h 1060 120hz mon 就12k

8750h 1070 144hz mon就15k

之前買咗mac 有d後悔

好掙扎

想買部laptop試吓 高hz display

但明明部desktop已經dual 1080 ti

所以心入面唔想用多過一萬買部notebook,幾千銀易說服自己，幾千蚊啫

瞓先，我要冷靜下

Rog 唔係好重咩？我嗰部長放家中

花膠巴又想買野了

咁做乜唔直接出個高hz mon

因為我係pixel 控 用緊4k mon

尋晚以為部機係hero 版但睇真原來只係standard版

雖則都抵

但未抵到要狗衝

同埋Asus 國際保 notebook得半年，有d估唔到

用完高hz mon 個 流暢度真係好難返轉頭

所以先想搵隻notebook試吓

但真係好喜歡4k

之前由1080p 60hz 上左 2k 165hz (PG279Q) 真係睇返部laptop 個60hz 覺得怪怪地

如果要二選一：

7700hq + 1070

定

8750h + 1060 ?

個人一定 U > GPU

何解？我用嚟打機的